（撤回係無用）智利示威者縱火 最少八人死亡

【Now新聞台】智利政府撤回地鐵車費加價後未能平息大規模示威，示威者多處縱火，最少八人死亡。

示威者在首都聖地亞哥街頭繼續與軍方對峙，有人被捕時被士兵強行拖行，軍方繼續在聖地亞哥實施宵禁，更提早至晚上七時就開始。

智利人不滿政府調高繁忙時段地鐵車費，即使政府已經撤回加價決定，但民眾仍然上街，又到處縱火宣洩不滿。

聖地亞哥南部有兩間超市被破壞及搶掠，最少三人被燒死。

英國廣播公司報道，另外五人在一間成衣廠大火中身亡，亦有兩人在警方拘捕行動中槍受傷，全國有超過一千四百人被捕。

加完一成電費，又加地鐵票價，有示威撤回票價就想當無事真係天下烏鴉一樣黑

係咪因為反黑警

可能反埋制度暴力

智利人係時候歸納下自己嘅訴求

睇智利新聞就明白五大訴求既重要性
外國人會覺得政府已經撒回, 你地仲搞乜
林奠真係好蠢, 612宣佈撒回已經搞掂